（支那日常）老師集體性侵留守兒童 導致受害人小便失禁

你千萬不要對這個國家的人們抱有太高的同情，他們自身所承受的屈辱和苦難，多是他們應得的。

尋釁滋事

拍攝視頻